有無人覺得Trump講完Thankyou即刻調頭走人好撚霸氣?

唔覺
可能佢轉身速度再快多少少就覺